(討論721）我想知721我地既目標係咩？

除左警民衝突，我地好似冇咩目的。原本金鐘，大家可能plan搞燈柱。但依家轉plan銅鑼灣，我地除左打狗仲有冇咩要做？圍中聯辦etc.?

非分化，我純粹想大家討論。各位721見